其實講真香港pure science讀黎有咩用

分分鐘
你bba 文科 socsci同學
出黎考io eo to
even asso上education個d
出黎穩袋4 50k屌打你專門知識
你仲懵盛盛以為改變世界
出到黎咪又死死地氣教書 考officer
phy好d有得入bank做quant
或者大陸d科網公司
同班大陸生鬥 做同事
bio chem相關個d
好難唔心動入返medic
行返回頭路
除非勁到做港產科學家
或者甘心教書
真係好撚可笑又可悲成件事

發現新大陸？

讀黎移民
反正而家咁多國家都開哂救生艇計劃，讀完移民去做R&D一定好過留響香港乞食兼做十等賤民

讀乜最後都係一條路：政府工